為什麼建制懼怕黃色經濟圈？ 因為你們左右了誰在經濟下行時可以上救生艇呢

#不要誤會黄色經濟不是要人發達 #黄色經濟真嚇死邱騰華 中國經濟下行，加上貿易衝突，香港經濟下行是必然事實。對於零售及飲食業來說，更是凜冬將至。首十個月整體零售業銷貨價值指數按年跌約9%，珠寶首飾、鐘錶及名貴禮物更跌成19%。飲食業首 3 季收益跌約3%，中式餐館更下跌6%。相信第四季及2020年的零售及飲食業越來越寒。至於一度受惠於大陸自由行的旅遊相關行業已經不只跌市停工，還出現倒閉失業潮。

本來好好地，面對外圍及大陸局勢不利因素，香港人 #齊上齊落，#共渡時艱，好似教育界自願縮班就無校要被殺校。大鑊就大鑊在有班黄絲搞 #黃色經濟圈，在跌市時，自制救生艇，更有商舖逆市上升，例如759阿信屋多賺2.54倍半年增3分店。人總要食飯買日用品，在商場去少一次美心，即是去了其他商舖。統計上，飲食業收益跌約3%，事實黃店可能只是跌1%，但藍店要嘔凸，隨時跌破警戒線，要等北水打救。當然，等北水時誰是親生仔，誰是契仔，又誰只是菠蘿雞，藍絲心裡很明白。

在經濟上，黃色經濟圈就左右了Titanic下沉時，誰可以上救生艇。在政治上，以前民主與麵包是對立的，要民主無麵包，愛國有飯食。以家要付費愛國更不利建立港人國民身份認同。

參考：
食肆的收入及購貨額按季統計調查報告 (2019年第3季)
零售業銷貨額按月統計調查報告 (2019年10月)

馮智政

真
根本6月之前經濟已經下行緊，零售開始縮水
黃色經濟圈就係方舟

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

其實全球環境轉差，特別係大陸經濟轉差個數據出晒來。但香港呢班如奴才唔敢講，咪唯有賴呢樣賴嗰樣囉

Keep going 良心黃色經濟圈

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

推

藍店變黃好容易。

只要門口，貼上字報，大大隻字寫明『黑警與狗不得內進』。

就算你係廿蚊張開，我都當你係黃

貼張黑警死全家係基本

人地就是想lam兩邊水, 所以才不想得失班藍客

港共自黃圈開始吠左幾多次就知有無用

我呢個建議，係俾藍黑店舖重生機會

靠藍屍廢老同埋三萬黑警生意，隨時等執凹。

只有講良知，同黑警暴力割席，我先會接受。就算美心想回頭是岸，我都會包容。

大前題係要講明『黑警與狗不得內進』。

D錢轉晒去黃店

如果依家都仲想咁做, 咁抵佢死啦, 只會兩邊不是人

佳記都投降 呢啲咪識時務者為俊傑

琴日經開屯市 見到勁多人去佢度買包 比起上面東海靈堂 小貓兩三隻

Push

繼續唔好比佢停

都係果句 我點駛錢關你政府9事 日日幫襯黃店

所以黃色經濟圈唔係香港人的挪亞方舟
係商家佬既挪亞方舟
但畀唔畀上船既決定權去咗香港人到
中國經濟繼續下滑，遲下骨牌效應，
香港既個牌頭就好有用

黃色經濟圈點解啲既得利益者咁驚
咁冇人落嚟，香港人又唔幫襯佢哋咪食屎有唔少機會洗牌

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

馮同學講得幾好

我就愛國愛港嘅
覺得間黃舖幾好食

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

自由市場 我點用錢係我既事
就算係公屋窮撚 我都要日日去黃店買買食食
叫班藍絲整個藍色乞食圈囉

最新職業 等人師

呢排佢同佢師父沈教授真係火力全開

分析好正確

佢地係想攬炒,唔想有人質可以走得甩. 綁匪心態至真.
係你班戇鳩仲係到提倡消費,所以才有真偽黃之分咋.戰時有咩促消費架.

我標準低d 係門口整連儂場 藍扮黃都照幫親

都唔明藍絲驚乜

黑警有9億5 ot錢 唔知幾多千萬飯錢
淨係呢度都夠養成堆藍店

黃藍各有各做咪得

踢走奶共派 留低良心撐民主既人

btw 馮智政老豆係尖沙咀開左間中醫館 黃到不得了

同投非保皇票一樣,唔係要泛民贏,係要保皇狗輸, 黃色經濟圈一樣

留名

關於WhatsGap大更新 我有嘢想講

【WhatsGap一Android用家請注意⚠️】
由於Play Store已經有幾個星期未批新版本更新

所以現推出apk檔

⚠️注意⚠️
如之後Play Store有更新版本 用家需要先解除安裝apk檔 再下載Play Store的版本

煩請各位分享給Android用家

有道理

先唔講要幫番同路人
黃店又真係好多都好高質喎

唔可以淨係食要諗點擴大黃色經濟圈

其他畀誠哥包晒。

一定要繼續，唔駛問

誠哥生活圈
都好嘅，起碼唔係藍先

民主唔可以當飯食已成過去
依加就係要民主當飯食

再者會令藍色陣營梗少人，因為總有班唔表態同扮黃去做生意，但咁樣係證明黃色經濟圈係有威力。

p

up

高質素文章
推

救生衣就喺度，你唔要係你既事

721

政府愈反我地愈做

其實唔係撞正經濟變差，黃色經濟圈未必搞得起

點解個個都將個「製」字寫做支那體嘅「制」字？

最希望可以夠到班手足

政府為左保住班狗
洗左成11億
而你地班親中商鋪就咩都無 等執笠
你地咁樣都忍得到真係好野

Exact7ly, 同我諗法一樣

感覺良好好似可以自己控制緊自己既前途咁

諗清楚
200萬人 個個唔食吉野家

金魔法

制同製係兩個字
建制嘅制一向都係用制度嘅制字

將哩11 億拎去公共開支
可以幫到好多人

製同制都係繁體字黎喎，兩種意思黎

我覺得個市場始終容納唔曬咁多舖頭，偽黃不了

亦都只有呢d時間先影響到對家
一般情況下佢地食大陸人水都夠

制度
製造
2個都係繁體 唔同意思

主要係大陸唔批旅行團黎香港

少左埋遊客第一死係零售 第二死飲
翔龍灣馬頭圍個到已經光復左

五毛：唔開花有咩用. 覺唔覺靜左. 運動開始收皮.

更加係擺脫大商家長期壟斷市場既好機會

然後繼續食M記

不要再說「建制」

要說「親共黨」或「保蝗黨」

跟住有鋪頭因為生計而轉黃

平時打份牛工嘅藍 就會睇到點解出親去都係黃鋪
就會係度諗係咪自己問題

所以我唔介意佢地扮黃 因為佢地一咁做 中共就會標籤佢地做經濟港獨 佢哋想返返轉頭已經冇可能

藍屎店快撚的收皮

無錯
好似我地暫時無選特首的票
但可以用金錢當票咁
投比我想留抵的商店同人
投一個我想要的未來

有求先有供 自由市場消費者話事

拒絕紅資！

拒資藍資！

堅持經濟革命！

要繼續黃色經濟圈

黃色經濟圈係非常非常重要,支共講到明要控制各行各業等你下跪,呢樣野係同佢哋坑衡最後防線,試諗下每間公司都有黨委,你只能低聲下氣,後生入職都要問你愛唔愛國!為人為己,為下一代著想,壯大黃色經濟圈係刻不容緩!
而家與其熱衷於同黑警打交不如做大呢樣野,呢樣野先係最後命脈、最重要同首要著手既工作

以家要付費愛國更

完全同違反意識形

S

所以我地要大大力咁消費係黃店 要令黃店同藍店個收益有好大既分別 依加我諗好多人都未習慣淨係幫襯黃店

有紅色資本個日開始
就注定市場冇自由
政治會搵上商家

垃圾藍絲，睇下你最後點揀
執笠定想繼續做落去
諗起佢哋深藍，但因為生活要扮黃。
個下真係爽

籃絲先最唔捨得花錢！ 又窮又孤九寒！

長遠如果唔想睇Google play 同apple 面色, 建議開個網頁版，感激！。

US Tariff 本身令中共經濟衰退
6月到而家至多咪影響少少

建制派

少數賣港派

班藍呀紅呀都係口爽荷包笠

我地要用金錢力量黎抗爭

搞得成就係
加油啦

推！

黃店

呢個真
成個餅都縮返去正常水平
但黃店就逆市上升，之係啲紅藍店要嘔突

推 我理得啲藍絲 生定死起碼要保住啲手足 嘅飯碗

重乜鬼野生
依家就係要清算班撚屌
呢班垃圾一蝕到入肉清左袋就玩完
4，50歲人，啲錢蝕哂，搵鬼請佢地做野
到時佢地飯都冇得開就抵佢地死
藍店同偽黃必須罷食

黃色經濟圈長遠帶到既
可能唔止經濟下行時的救生艇
仲好可能係成個香港能不能夠靠自己再一次成為東方之珠的關鍵

之前廿年比中共地產政策搞到失落左廿年
新加坡都就快超越香港了

偽黃不了

好多店都係做支那畜生意
所以之前先咁串
之前有間曲奇串過馬撚
之後經濟唔好又扮返本土
經濟一直好落去其實黃圈作用冇咁大

黑警d ot要帖iPhone
仲有留番來幫襯林大總統同光頭西係大灣接貨
藍店不了

藍絲嘅錢唔只要賺，仲要有咁多賺咁多，賺佢哋嘅錢，但用喺香港人身上更有效。

黃店畀人貼連儂牆已經夠。

仲要連藍絲都被逼貢獻黃金經濟圈

但你想越來越多人join就係要咁
個標準唔可以set得太高要令佢成為一種風氣一種潮流
你太難好難引班港豬入坑
同埋藍好現實佢扮黃到小小甜頭之餘發現幫襯丮d藍都無走啵佢自然識選

多謝提點

你要經濟攬炒就要針對班藍蛆
扮黃都幫襯搞到成街偽黃店攬緊邊個炒
要罷食到清左班仆街袋

我地主要令港共同黑警成為過街老鼠

所以好歡迎藍店棄暗投明，當然一定要證明已割席。門口貼大字報寫明黑警與狗不准幫襯，已經係最低要求。

清算藍店？倒不如清算黑警啦

要發大嚟搞

why not both?

我要做成一種社會風氣，將市民討厭黑警實體化。越多店舖寫明不歡迎黑警，對黑警做成心理壓力。

Btw 點解會有人去未係黃店既鋪頭 同個老闆講叫佢比三千蚊 就入得黃色經濟圈同比米豬蓮貼紙佢 ？？？

黃色經濟圈既鋪全部都係要做過實事先係認證 唔係話比錢就入得 收錢果個究竟係咪借黃色經濟圈之名掠緊水

大家如果見到有人入餐廳話收錢就入得黃圈 可唔可以阻下 一來假如有餐廳比左錢入左黎 如果本身係藍既咪引狼入室
二來收錢果個人只係印幾張貼紙出黎 就收三千蚊 仲要唔知佢拎去邊 似掠水多 唔可以比呢種人借場運動掠水 純為個人利益

超同意

比喻唔錯

認同

黃色經濟圈一定要keep住做

咪撚比班含家產賺

銀紙=選票 體現民主

蛆蟈經濟下行就一定啦！加上貿易戰&零售差。香港商家邊有可能仲靠曬蝗蟲就可以生存! 現時香港經濟一定要靠本地客，黃色經濟圈專靠本地客，藍店專靠蝗蟲！藍店無蝗蟲消費一定死得加上佢哋做得蝗蟲生意就一定無本地人生意背靠蝗蟲係要還㗎！

先集中杯葛已知的藍店，無表態就由佢，黃色優先，連鎖就去搵誠哥。

Pish

所以千祈唔好睇少自己 一人行一步已經幫到好多

………

所以我講緊「製造」個「製」

敵人反對我支持

第二階段先深真假，攪左第一階段先。

真係唔使驚 藍扮黃，我哋就係要呢班撚樣展示佢哋嘅冇骨氣，佢哋要跪過嚟食呢啖飯
真心又好假意又好，證明就係我哋先係多數，實力晌我哋度
之後先掉呢D CONDOM，新玩法就係要SELL埋良知，冇良知就等佢果D同類幫襯，如果有的話。

係支共派（支持共產黨派）

間間鋪都貼黑警死全家
諗起都開心

藍絲本身就係牆頭草
邊面贏面大就去邊面
我地壯大拉埋藍絲入黎係好事
一路循環直到唔做黃絲冇飯開我地就贏

真啊
根本就係而家架船沉緊
假設支那派有錢，佔八成
我哋香港人窮，得兩成
但你估佢哋有起事上嚟會救撐警藍店先，定救咗親生仔國企先呢？

所以唔好再話咩真黃假黃 佢一扮黃 中共就會當佢都係"經濟港獨"嘅一份子 佢點洗都洗唔清

藍店開始動搖未